陳曼娜不懼肺炎搞好友飯局 約胡楓家燕姐打邊爐：疫情不及友情深

新型冠狀病毒肺炎肆虐，有建議親友減少聚會免交叉感染。另外，早前有肺炎確診者與親人打邊爐及燒烤後，令參與的家族成員逾半數人確診感染武漢肺炎，令人對打邊爐有戒心。資深藝人陳曼娜近日邀來好友胡楓、黃百鳴、安德尊聚會，卻齊齊打邊爐盆菜宴，無懼邊爐可能是傳播病毒的源頭，陳曼娜更稱：「疫情不及友情深！」

陳曼娜（Mann姐）在社交平台發布相片，一班好友如薛家燕、孫泳恩、黃百鳴、安德尊林建明、胡楓、何麗全夫婦等，跟Manna姐相約打邊爐兼食盆菜，相識多年知己把酒談天，兼作新年聚會。

老人武漢全席

有黃百嗚咁刺激？

邊爐家族

幾好，咁啱隻中國武漢肺炎專殺廢老

演藝界版

好撚似

唔約埋荷蘭叻同譚校長？

回帶

張口吃吧 開心吃吧
蝙蝠當刺身任食

唔驚

廢老一鑊熟

成班老野上深圳打丫笨

全部7 80

7-80有咩好驚